我再一次同你班嘗試拎話事權既社工講：你既職責係輔導，唔撚係領導！

今晚係葵涌拎大聲公既社工，屌你老母！

8月5 全香港 齊罷工

今次所有人connected 社工都仲係成日俾人話
其實佢哋真係要轉下approach

唔係個個社工都係咁 好多社工落場一齊發夢

不過真係唔好叫人點點點

我只係針對一眾想揸旗既社工講
無論議員、社工定任何人都唔可以揸旗
現場既民意就係方向！

啱

純好奇: 樓主係孔明？足不出戶 知天下事？定前線咁得閒俾你上連登屌鬼？